有冇人用過淘寶人民幣58蚊果隻防Air pod耳機？

買咗，未運到；用家點評價呢件野？

*仿

好過正版

好好用，好用過正版
聲又清又無延遲又多電
戴出街又型
快d買多幾個比家人朋友
再唔買遲d可能比人搶晒

咁勁？

有冇試過錄音試收音清唔清？

上星期買完，我依家覺得買原裝好唔抵!

屌，啱啱帶住就即爆炸，而家一路入緊醫院一路上連登回緊樓豬

正，賣比美國做迷你炸彈
fatfat

都算清

下，用左幾日都無爆，你係咪買左山寨之中既山寨貨呀 on9仔

放褲袋都冇問題
但隔牆就有小小沙
不過幾十蚊算係咁

用完部iphone電量多左 順左！

邊單

淘寶AirPod

附送爆炸功能

我發覺我依區最近多咗好多AirPods
唔知有幾多係真

Apple賣千幾蚊，淘寶賣58蚊，你睇下食水幾深，快d買

我平時有偏頭痛嘅問題但當帶呢個仿AirPods 就唔痛嗱～🙏🙏🙏

有link?

【无线蓝牙耳机 迷你超小运动隐形Air安卓/苹果iPhone7/8/X双耳pods】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€larYb2bjk3T€后到👉淘♂寳♀👈

我自從戴左呢個 次次考試默書都💯